我唔係讀mbbs

公營醫療系統唔夠人手，因為喺公營做點都慘過做私家，所以我一定做私家醫生，成為囡囡們景仰嘅星球人點解唔夠人手？仲問？

Cardiologist 係 HA 做 PCI 磨練好技術

先再出去搵食是常識吧